以前d電器真係襟用到痴線

KDK 風扇 1996年買
Philips 風筒 1995年買
仲用緊

仲有綠色系列national 電器

老豆舊屋成屋電器 無人住 十幾年 博番電一樣照work
由其係日本老派三凌個d 好撚痴線

日本仔以前啲電器好襟用